拎bno 去英國開個football club

由丁組踢到上英超
連登仔個個好波過 C 朗, 美斯
應該唔難啦

lm

LM

養生波可唔可以join
利申 唔識踢 純粹想娛樂

Repair Landskin FC

等齊波台c hing 其實唔難

隊名係AGIC(all girl is chicken)

整隊Hong Kong FC咁球迷集資成立
好似曼市聯咁

波衫要黃搭黑

AGAC

尊重啦

我觀塘美斯要出山了

利申冇睇開波，唔係好知有咩人

siuma一個打晒

留名出球會週邊產品

弱智仔都識GEL油頭

抄多毛毛

好多大球會都會有個基金會去run幾隊波畀有需要人士踢

一定要請波台隱世球王siuma出山

尊重啲啦